［15-05-2018］股市直擊+波神信眾區

終於肯平開....

開市咪又係升..

Ok 320 sin put

32000

正宗港女細波平走

入廟拜神

我了

wa uffl

基石

回小小得唔得啊 又話入摩就跌

雞

4分鐘9分cls

下次真係睇完食評先抽
團長行得慢過啊婆
招S1要擺個post先出技
S2等到發毛都仲未炸落去
人地聖女已經中撚死曬d怪先出到
唔怪得團長個罪係憤怒
而家我好撚嬲啊

升呀

g持

國指真係

晏就返黎就升淡友上天

納強

TLA

係就夾多五六百點

fill ng fill gap...

大家好，好耐無見

fill gap 會好大獲...

基石 vs湧

佢落地個野傷咩
睇左幾次REPLAY都睇唔明

好似put得

基石 vs 毒撚

OKC VS OKC

係咪真係你黎架?

Fill gap then wht to do

D節奏又比湧帶住

真係留返係okc果個檢討下

下面好多GPA...

綠

365個張平左

數據撚

推車淫frog

聽聞而家做左大粒野喎

我small potato都會有人（務）認？
你同我講多兩句咪知
我中文咁好

搞移民失敗
敗走加失業中而家

屌你 d鬼佬玩過三關係唔係弱智

中文咁好

找捷達吧

淫frog

不要PUT，去CALL。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。睇升就去CALL爆佢，喜歡就去CALL。PRLL有什麼用還是會被夾爆。追不到就market，下跌就加注。大不了搞破產，你連破產都不敢搞還好意思說睇升。出來之後找到港女繼續CALL，CALL到讓港女開始懷疑自己的人生，讓港女覺得她人生的意義就是被你CALL

娃兄當年D EUR

重引唔到你個認字撚出黎
long time no see la各位廟巴

唔會再去法國 好恐怖

我明，我當年都敗走他鄉

呢家去左邊發財

點解你個仆街又轉返名

1548

潛水人員forg

田雞幾時去叫雞!!!

綠色綫最後一塊拼圖出現了

廟區4大淫棍終於齊人

bcm呢

綠你坐返十年八載反省下啦

又多個ching俾我學野

你明條鐵咩
諗住實食無痴牙，點知搞撚左成年得個吉
香港既野又比撚哂人
連廢青毒撚必備既ps4都無埋
而家做廢青

個種失落感真係好爽

唯有食女

frost頂左佢個位

淫蛙

集齊四條淫棍 變作無限避孕套

Lap,frog,frost,uicy?

tai lo ar

淫Frog 搞邊度移民出事

返左黎幾個月都係做廢青
可能比人封殺左

咩綠危線？

手感仔呀
1VS1都可以甩波....

呢場波先似足FINAL

有冇住過觀塘?

真係好睇

再望返琴日東岸G1

Capela 真係有d似莫叔

1棍啪落去fill gap la..

屌原來咁解
重有咩人住綠色線除左富二代lap子坐擁藍田成個屋苑

放過316大熊?

juicy....淫走.....夠未？

講完名單我怕你發現咁多兄弟...

少年你太年輕
呢到個個都好有錢，區區一個屋苑算咩
如果一個屋苑都要 既話我怕其他人一出聲你腳斷都未 完

我搬左

屌你啦 咪又係綠色線

frog哥你樣樣都咁多經驗，點會無人請呀

你呢個「兄弟」好似有好多意思咁

最有果個咪係你.....

我有意向搬 唔算綠色了 ok?

那有錢
我住公屋咋

其實得一個意思

12414 +1 sin

以為__兄弟

無用嫁 你一搬果度就變綠色線

個個唔洗做咁 日日推post吹下水
退休咁既生活 又食女 又畀女食 又呃撚含

千錯萬錯都係女人既錯

老老77
我係大戶就夾上衫幻陸
夾死D廢淡

好在你唔係

All G

好了，兩難

Put

一睇張圖就知係腳啦!

lap r....

諗起之前有人問
係咪應該等12400先P

國容易睇d

眾神上水 眾神亂舞
淫frog都出現

what if再車車車呢???

唔睇你張圖都知要put la

calll jor

冇落注冇事丫

我比曬提示啦
個時P左咪食左一百點先

109.5x opened

一樣

睇緊一d 大型股，700，2318 成交同資金流出都係唔算好大，暫時沽盤未算積極

買？

今朝冇平P而家幾多歲

一陣開個即市SP law

p

利申返先
唔係今日開既
廢事比人燈

係屋企除左r袋重可以有咩做？
好撚悶

試下係廟區十連先

2

3

呀呀呀呀

gun

嗚嗚嗚嗚嗚

唔好跟
輸死嫁會
最近一年都無咩運

淫娃最後都係痴左線

嘿嘿嘿嘿

你唔係大把女伴咩?

條女呢?

忽然間好空虛

重要咩？

我記得frog清以前都好中意係廟玩十連

你應該記錯

QQ

秒回左大家
自己推到live左

冇左黑絲女秘書

肚餓
落街係24蚊餐吊命先

又話爸爸又贏

又要講
升跌磨都然呀

俾少少甜頭佢
到佢心雄就又打佢兩巴

升兩千先跌嗰三百
爸爸輸完都仲有千柒點呀

RB今日插但D波都係咁...
short唔落...

贏谷輸縮

make sure係唔係仲係同一個啫...

LONG LOR

無呀無呀
咩都無
一無所有

frog重有我地

退休生活

爸爸必賺
長線必贏
短炒又賺
區間市又賺
LC又賺
鎖倉又賺
反手又賺
開班又賺
講座又賺
賣書又賺
自動增值又賺
群組又賺
贏到2046
根本就唔洗返工

納強跌咁少正hihi

ARE YOU READY

仲有得drop

u see see d1 and think what i say...

mo

我想sp120

mala ching ar....

早晨

明明話食24雞既餐
又加左黑松露又轉左凍奶茶
搞搞下又接近30雞

有錢囝

唔知呀馬拉CHING你用咩技術分析....但你好似係度捕風捉影....

zero咪算 唔駛凍幻茶....

我琴日話Put 175 自己無開是否

如無意外可以觀望下跌中繼反彈段大約447左右.....有再沽....神早流流去睇醫生食少成大浸.....

搞咩睇醫生

筋骨勞損 運動損傷......

左手、右手定腰？

太幽默了 我單身毒撚 唔涉及呢三樣.....右邊膊頭拉傷....痛到媽媽聲.....

你咁講...
我係咪應該平左張222

zero好難飲

你而家全職炒期老母無問你唔返工咩？

me 都好好奇

潛水蛙係唔係田雞......

玩掛鼓咁激

take care bro

黑松露勁撚難食

係失去一切的田雞

你不如下年先講啦
食完啦

掛自己

juicy 不如試下超蓮...日日去食牛肉麵....

玩咩田雞....又轉工加人工?

30萬一個月未....?

仲駛食牛肉麵咩

追下post就知我呢年潛左水幾折墜

呢個唔係另一個咩

去左做av男優？
1定0？
一日扑幾多條女
射幾多次？

我都無業呀田雞

你發左邊洗做
我未發呀

傻咩 發條毛......搵兩餐飯錢....

「明月千里」已有晒復出計劃，先在下月3日配韋達跑1600米三級賽獅子山錦標，然後用布文爭下月24日在日本阪神競馬場的2200米草地一級賽寶塚紀念賽。

出到布文都係盡下人事

獅子山就噴鼻血炒欄啦 重寶塚🤷🏿‍♂️

準備唔玩咁款
隻隻高分既都彎哂

幾時到白仔 bcm 3hi 19823 果d回歸埋？

白仔上星期唔係返過黎咩

大摩D野.........

美麗傳承到而家仲生勾勾真係奇跡黎

反正個仔就廢既 重玩乜 盡地一煲玩爆曬堆馬 呃堆馬主買過批 賺埋呢轉收山啦

由 新 馬 主 開 心 計 劃 團 體 持 有 的 「 不 可 說 」 ， 原 定 於 3 月 1 8 日 跑 三 班 1 4 0 0 米 爭 連 捷 ， 但 賽 前 一 天 因 左 後 腿 不 良 於 行 退 出 ， 可 謂 好 事 多 磨 。

為 免 揠 苗 助 長 ， 幕 後 於 5 月 8 日 安 排 「 不 可 說 」 進 駐 上 水 雙 魚 河 ， 接 受 為 期 5 6 天 的 放 草 休 養 ， 直 到 7 月 2 日 為 止 。

原 來 「 不 可 說 」 左 前 蹄 球 節 變 異 ， 上 月 尾 更 發 現 左 前 蹄 球 節 骨 骼 受 損 ， 獸 醫 建 議 牠 須 長 時 間 休 息 。 在 這 情 況 下 ， 季 內 多 數 不 會 再 度 上 陣 ， 勢 將 提 早 歇 暑 完 成 首 季 服 役 。

molamola 又收皮

燈神開左聲啦

拿 我就唔知係咪同大摩唔咬弦啦，郭家由美麗千里 之後就無馬擺係大摩度

有黎過咩

有無手足一齊玩？

發現有隻現實版大富翁

LIHKG @ Android

隻喜蓮獎星有一季貨仔已經好犀利....

廟巴私人送夠一千萬

拎住兩個G1應該有得屌西掛

白ching一路喺高登

佢好似一路都唔過黎

同范范一樣

睇下得勝駒捱到幾耐
捱到就做到第二隻能朋友

點玩,reg左

有分cash 同coin

coin 有得用黎升技，補錢，或者買某啲資產，例如城市，國家時用

個人建議唔好用coin 補錢，留番黎升slot 同技

cash 就係普通貨幣，可以用黎買大部分物業，

買物業途徑主有3個

1. gps 定位買附近物業，唔好出千，查到會比人封

2.拍賣，有全世界幾十個國家揀，通常美國同歐洲值錢啲

3.半你買左某物業一部分，可以從owner 到睇番邊個owner 渣緊，再直接同佢出offer

laplap 中環啲好野應該都比人買晒，你求其買件平野0.1%能後拎出去拍賣，我出高價拍黎轉錢比你

BCM上左位唔返來了

三歲就咁用法

多謝大佬
研究下點玩先

list左樂香園

點樣賺錢呀,. 一開始得5萬...

求其買啲野0.1%
拍賣，我比第一桶金你

其實正常都唔難搵錢，啲物業閒閒地都日息3～5里

ok

拍賣通常要等四個鐘，但係其他人要最後一個鐘先睇到

跟機玩下

cheung sha wan post office
c if u can find it... thx

得5萬咩都買唔到

0.1% 好多都買到

我最開頭都係用五萬發家，岩岩玩左兩日

廟巴一齊努力，買起全球地標

我見到有夏威夷個沙灘，美國國務院，荷里活個牌

點解你咁快可以1千萬送俾我地第一桶金
全球地標都要去到果個地方先得, 除非有人拎黎拍賣..

其實通常都係比人買起晒，所以都係拍賣，岩先用成千萬先拍到google

Molamola

當你有番咁上下錢後，就可以開始高級搵錢法，拍賣

隻驚拍賣上可以搵世界各地既資產拍賣，而買既人基本上都唔睇投資收益，正係睇個名，好似我咁

1.可以用gps 買附近個名有趣的資產，再拍賣睇下有無有錢佬買

通常都要買啲個名睇落好勁或者好有趣的資產，例如恒生銀行，我試個買左0.1%底價先幾萬蚊一手，最後拍到幾十萬

試過買左間叫超級魚蛋的餐廳0.1%底價拍左幾萬蚊

2.就係炒賣世界資產，係世界資產上，主要分歐美亞，亞洲通常都唔值錢，

而美國就係隻驚既主要基地，好多人，好多有錢佬買賣，有某啲資產會好多人買，例如Starbucks, 通常幾百蚊都賣到幾萬至幾百萬不等

KFC, McDonald 就更少有

係最高級玩法上邊，就係買賣城市，基本上香港啲城市比人買晒，跟有拍外國城市，而我就主要係美國痴線佬訓覺時段低價投城市，睇下準唔汁到雞

琴晚好彩汁到三個

而事實上，係旺時階段，城市通常都起碼賣到千幾至上百億

27 遠少少put 0.1都無，慘仔都無得食

等下先

咁會過左火

呢浸咁升就唔過火咩

一單還一單...

裂口下面會唔會好D

至少唔應該收到下面枝裂口燭身

又輸錢

等緊......無肉寧願唔開

性交轉運啦

我平囉咁
222

long lor

上返420得唔得

日日80點無窮人
但係我唔係

話咁快 今日輸返晒

沽就整粒星黎嚇鳩我

做call又越彈越低

投降啦

dun FF , see how it close and plan

爺西好幫手

cls 1 put就股災

又贏

cls

不停破頂

收到

call cheung wait yeah future

shoe ga chance hai 0

吉倉

睇見D成交唔係好開胃

700 第一日上400我開左400 SC
平唔平好 平手走

#metoo
頭先人走蛇話會上返
我就平左
張222輸左百五典

人走而家DT？

人走sir

收市止賺法

1752 尾市發力

唉

wa diu..

WA DIU 人走SIR準到

人走SIR之前好似講過296-302

Sir Man run
Worst case if close within the candle of 13/5?

13/5 is Sunday ....

Sorry, should be 11/5

日子win again

gu joy la.....

有冇人可以講下8287

仲要玩到幾時 行左3個月

But the volume seems not enough...

今晚要拎返本ta書出黎睇下先

all in short keep safe

係乖仔就ALL IN LONG SIDE

而我不懂long是什麼

一定星巴, 係咪等marketplace d 野差唔多到時間先bid? 我見每次bid 都要1個coin, 如果名我樣野係咁追bid 咪用好多coin..

係，一次要一蚊coin 不過通常好少追好多次，因為一係就價升得好快，唔夠錢買，一係就有人放棄

暫時啲coin 我都夠用

lap lap 同其他清賣完野，買多1%果間野，必要時可以直接offer 轉錢比你地

雖然我都無咩錢，岩先用晒啲錢買左巴西

你俾左10M 我地起步已經好過其他人啦
我而家開始靠自己啦

完全唔識玩
on99 咁一野比曬5萬買野
都買唔夠100%

洗唔洗資助

我個cash tank 爆左，要洗錢

教學is ok
完全唔知應該點入手

無，其實都係買樓，收租，再買樓咁處，我一開始都係搵間有五里回報既樓買番黎升level

之後有收入流就開始炒賣

應該無好說話聽.....

我買一個野,之後佢話每日都要比返個舊錢去續租？

唔洗， 佢係有租金受支出，租金係以fb/google 等數據流量黎定，同時有支出，計番會有淨支出

爆左機

姐係我而家買完其實冇野好做
咁點樣賣返間野出去

就咁賣番出去，或者拍賣

拍賣冇人買是咪會gg

會比番你

如果無信心有人賣都係省番啲coin

oh..gg 留返啦咁

我拍緊咸網pornhub

係咪可以走得？

4清gpg係酒店啪緊囡... ho lun inch....

仍需努力

我無圖唔識睇...

你可以揸到地老天荒既 我無意見

呢隻今日有個WeChat囡囡叫我買，下晝即刻跌到仆街。應該係收莊家錢

唉屌！今日比隻we7雞水左買8287啊！！！

LIHKG @ Android

入面有圖

呢隻野個莊家識玩，請咗唔同嘅WeChat囡囡叫港仔買

又係呢隻

個莊廢左啲起得嗰三倍棚咁快就拆左佢

咪又係雞...

有無廟友試過捉老鼠

YES...公雞都係雞

仔黎架，撚有咁多女咩

YES, when living in KL
you can never catch them, you can only use the food to wait them and trap them

用老鼠膠？

長條形係咪佢地d屎，有尿味

每次見到老鼠踩上塊膠板之後掙扎到皮開肉綻真係

係呀
恭喜曬

我試過捉一次 隻老鼠咬爛左我浴室門個木框做巢
我同我老哥 佢拎火鉗 我用花耍沖熱水入去迫佢出黎 再用火鉗夾死佢

係大陸見過D阿姐一個掃把腳踢佢地埋牆邊

買左兩塊花生味老鼠板引佢

1382.......今年年底左近見到5蚊頭就好了.....

Eu

人走refund ar

玩埋呢d偏野

2018同2382揀左2382

個十年咁興奮既

52 wk high

幾年high wr 大佬

怒隊

TLA Sorry lo...

308

d LP 咁X 貴點買

gu joy

如果真係咁典算

夾走左me

呢位兄台邊路人馬呀

BC ar........
想睇食囡文.......

me eat shit.... hit and cut

Lm see bc出文

Pk la

嘔返晒出黎

濕哂

Refund ar pk

之前gpa 過3
開市就會回番
今晚向爆4 出發

frost

2018聽日應105

tg....

勁過勁過

人踩人

吉倉想喊

我張222返到家鄉
但我輸百五平左

gun本睇住呢度情緒指數開倉就得

圖呢

rb
大長沽
唉

冇晒旦友慶祝啦

我有lp308 300

唉冇訊心
如果坐多幾個鐘就到家鄉

鳩沽保平安

剩係計大長沽
今個月都應該幫個倉賺左5%左右
好屈機

你輸一萬點咪叫refund

而家有夜權，唔駛等到聽日都有得平

平到?

原來未開

原來開左.....咁19

無禾粉.....

伴遊？

原來今日禾箭俾klay同cupcake鑑生打爆左

🤷🏿‍♂️

no ar.... club 識....

球球一接到就pull up three仲要穿針...唔洗玩啦

見到我登登去到第四節灰機到郁都郁唔到

Yau ate lui

睇黎要靠綠軍鐵血防守磨死班手感仔

都預左啦

三分線前一步唔控球單腳顏射你

打閪咩....

有兩支炮係出面拉開哂冇人敢夾佢
佢輕鬆到

BCd女

capela有三兩球冇失位貼到盡隻手伸到最長都係要俾人顏射.......果下真係灰鳩死...

食親都超模

所以BC就是勁

佢追block curry大快人心

大媽
真係好核突

你平時d女咪同呢張圖一樣質素

到第四節咪比咖哩屈番

食飽你唉乜鳩

比預期遲一日，fuck

早一日你fat到豬頭
我都多一張啦

成晚得10零張成交..

國期週線吊d位仲衰撚過HSF......只係聽日先星期三....變數太多